愛情定義，求點醒

點樣先為知愛情，大家係點定義

你想要理想少少定係現實少少？

大家都頂得順大家

想知各位㗎定義係點睇愛情

大家互相鍾意

每個人都有佢自己既定義
人地岩唔代表可以套落你同你另一半

我想知你口中既理想同現實既定義

我明白，我女朋友對我真係好好。但有時我質疑自己究竟係咪鐘意佢。我唔想令佢失望

愛是含鳩很耐

你望下自己老豆老母，再望下自己呢粒愛情結晶品

理想少少就係相愛 現實少少就只不過係暫時搵個伴 邊拍邊搵第二個

有只係令生活更好，冇都冇所謂

點解懷疑？

因為有時連自己都唔知想做啲咩